其實食熱氣野喉嚨痛有冇咩學術根據?

我唔信有熱氣上火呢d野
我只係覺係薯片割到喉嚨
打邊爐燙傷喉嚨

據講係熱氣嘢嘅化學物質(煎炸嘢嗰啲有機化合物)刺激喉嚨引致發炎
熱氣得滯食粒必理病傷風感冒丸好見效

西幾百年醫學發展左幾百年到今日仲係有人相信熱氣呢種說法

點解鬼佬無熱氣

鬼佬唔會喉嚨痛架咩?

外國薯片冇咁尖